得閒講句 男人唔夠160應該列為殘疾人士

利申:185

連登吹水大賽正式開始

165表示暗爽

已經有3個侏儒負皮

牠首不願面對

贊成
利申：181

攞津貼

連登standard係3.05m